今晚(7/15)絕食者上禮賓府(6:30pm)

禮賓府要人啊！
上禮賓府至係打大佬啊！
林鄭就暱喺禮賓府裏面啊！！
敵人就在本能寺！
比起喺外面遊行、同警員(低級)纏鬥，上禮賓府搞林鄭(最高級)至係重要啊！！

［純紓發］我們缺乏了什麼？